明天雙十，港共如何處理青天白日滿地紅旗？隨時又送民望畀蔡英文

期待777又做蠢事

或者689姐姐同其他人係到幫拖